#Traduções - LokiMC

>> Neste respositório estão contidos traduções para alguns plugins utilizados pelo LokiMC, para contribuir simplesmente envie-nos um pull request ou envie-nos os arquivos por qualquer outra forma de contato, também é interessante deixar seus créditos nas traduções.
